如果tvb開拍每日要打J同蕭巴既對決 會點拍

留低你既劇本

每日要打J幫蕭巴打J